對眼腫左4日，有咩處理方法？

我5/8發夢食完蛋之後，第二日對眼開始腫，到今日仲腫左，分泌物都多左，冇痛

應該點做？需唔需要睇醫生？

仲醫生啦 仲問 講異物入眼

睇

應該係發炎 如果唔係會愈來愈腫

I mean 要睇醫生 如果唔係會愈來愈腫

用鐳射槍射番好對眼啦仲問

睇醫生啦，唔好令父母擔心
Btw,借位推
sor遲左咁多！輪到爸媽＋細路上場！

低你，，裝阿婆沖涼

試下椰子水當水飲